有沒師兄做過 Sgs 依間公司的會計? 好唔好做 thx

如題，有沒師兄做過 Sgs 依間公司的會計? 好唔好做 thx

唔好做，巴打最後有無apply先？